留學移民澳洲定加拿大好？

黎緊打算出國讀master順便試下博留學移民，澳洲定加拿大好？
澳洲會揀Melbourne > Sydney
加拿大就Toronto / Montreal / Quebec City

澳洲點解揀Melbourne？Melbourne物價同Sydney差唔多,好似收緊左policy好難係呢兩個地方移民

去過Melbourne同sydney 覺得鐘意Melbourne 個環境同文化氣氛多d

加拿大就有好多親人係果邊 但我未去過唔知係點

係呀澳洲真係難左 所以都唔知點揀好

去過加拿大好鍾意 好想移過去
但嚟緊二月過澳洲讀大學
打算第日去加拿大讀master留低
但去過澳洲讀書無揀加拿大會唔會扣分

新加坡
出賣部份自由換取一世無憂

閪天氣，不了

應該唔會，係加拿大讀碩士後都可以搵工做了

你鐘意加拿大d咩？點解唔去番加拿大讀而係去澳洲既

一開始我揀去邊度讀書都係揀加拿大，我讀OT，加拿大嗰邊係要成個health science faculty一齊讀兩年，跟成績排再比你簡你想讀嘅專科，同埋要讀多年
我對自己無信心，驚升唔到上去，加拿大嘅朋友都話有風險，難升，所以最後簡咗澳洲

咁你而家去澳洲讀咩

我都有留意加拿大
Ontario 個學士後移民啲大學都有返咁上下先會收
同係個到搵工一啲都唔易...外地人做佢地專業工會吃力

職業治療啊
技術移民list有

放心你嚟到澳洲應該要驚畢唔到業（Defer)

加拿大

Ching讀咩

Acct

加拿大合法左 自己諗

咁你係個到畢業做野一條龍咪得囉
Registered OT去到邊都搵到食架啦
畢左業你想去邊專業移民都得
如果你讀緊嘅就專心讀書得啦

利申：野雞畢業做左幾年野都想plan留學移民

我都打算過到去就專心讀書 但適當嘅社交都要有嘅
我自己都覺得我其實真係幾on9 去澳洲讀書又想移民去第二度
因為由細到大都好想住喺冬天有雪嘅國家 考完dse去咗美加旅行 有埋美國比較就真係好想移民
香港環境越嚟越差 再加上我係敏感體質 喺香港成日都濕疹又鼻敏感
所以讀好書 順利出嚟搵工 應該係呢幾年嘅大目標
巴打都要加油 你自己有無去過旅行 鍾意邊度先

澳紐同加都有去過一段時間
所以都係諗呢啲地方
加拿大留左一段時間係好鍾意
又有華人社區

樓主你仲細讀好左書先啦
同過到去身體一定會好好多
香港啲空氣同水好似真係有啲問題咁
同呢個社會比人好多壓力
我都試過壓力引起嘅身體問題

Plan緊去加拿大讀番書不過之前gpa無過3好似好少pg可以報